究竟要好到點 個員工先會話「呢間公司係全港最好」

睇到心酸